唔出聲嘅陪伴唔係最好咩？

我喊緊嗰陣叫我瞓唔好諗咁多
叫佢俾我唔開心一陣 又話我唔聽佢講
唔出聲嘅陪伴係咪好難？

唔係既 不過佢愛你先想同你一齊分擔

佢話我唔即時同佢講
唔開心邊度仲有心情拎起個電話

男女思維本來就唔同

出聲又話安慰無用
唔出聲又話唔安慰

佢唔出聲個陣你又會嫌佢唔出聲

想安慰下你

唔使

我想 唔洗你洗

都要睇下咩情況㗎

佢唔出聲我都慣了

咁個男仔都要事先講明先唔會get錯

唉
正常男女唔開心都唔想人嘈著啦

我唔想當佢蠢 但事實佢係
有時話佢又唔係 唔話又唔係咁

都係嘅 諗開啲又係新番體會
多謝你

有時真係頂唔順佢個腦點解轉得咁慢
但當我諗起 有次我問佢
我脾氣咁臭 條件又唔係好 點解你仲會鐘意我
佢話無論我變成點我都係佢女朋友

佢成日就我
有啲野係我發脾氣問佢 佢先會講
講過好多次叫佢有咩就講
但佢成日話驚我唔開心所以唔講